七一仲諗住同民陣鳩行嘅入一入嚟

過往兩次大型和理非遊行 6.9 同 6.16 都有個大問題：

大家都好想盡快行去終點，然後喺終點散水。

有行足全程嘅朋友，應該記得啲人係咁緩慢推進，入到去煲底留唔夠兩分鐘就走人。

而和理非嘅最大影響力，就係用人數癱瘓社會運作。點樣可以將佢最大化？就係有咁慢得幾慢，再慢都不如坐喺度唔行。

上兩次情況，就好似啲飯喺條腸裏面，鬥快行完，然後直接噴出屎眼。如果要搞鳩條友腸胃，梗係有咁耐留咁耐，一時唔行，一時倒後行，一時打橫行，包保佢腸胃炎。

當七一有一百萬人出嚟和理非慶祝，炎炎夏日，大家就咪再企喺度曝曬，周圍搵地方坐下休息下，見到有慶祝特區成立嘅典禮或者主禮嘉賓，記得去支持同關心一下！

既然民陣做condom攞咗不反對通知書，而啲最人類忠誠嘅朋友喺遊行路線又會無晒影，淨係去駐守要地，遊行人士可以...

1. 組隊行街
慶賀特區成立，遊覽美麗新香港，路線自訂（例如灣仔>金鐘>海濱>老蘭>半山府邸>香港公園、上環>中環>半山府邸>金鐘>灣仔）

2. 以逸待勞
當隊頭到達終點，大家攰就隨地休息，席地而坐。反正都係塞爆港島，最好嘅集會地方就係街道，行不如企，企不如坐！

記住，坐嘅意思唔係留守，而係養精蓄銳，延長戰線！

係，上次好多人鬥快咁，一出維園就有人用大聲公話行出告士快啲，跟住好多人行嗰邊。

申利:行足全程

同意 鬥快

啱啊 push畀多啲和理非睇。

遊行路線有警方認可，只要隨意行街、坐低就係不合作運動。

七一有大型慶典，人類忠誠嘅朋友一定喺某啲重地嚴陣以待，同時投鼠忌器唔敢亂嚟，所以和理非不合作可以幫忙掩護隨意行街嘅團友！

推畀多啲和理非睇

大家咁熱就休息下啦，透支體力唔係好事

認同 一定有一班係打算行同叫口號
不如我地帶頭係前面開始坐同倒塞返後面
坐低佔既位置又多d 又唔洗攰
有人搞事都一眼睇得出

大家隨心散步，東南西北任我行，街頭巷尾隨你坐

要話畀唔係成日行街嘅長輩知，夏日炎炎好易中暑，攰就坐低唞下！

啫係要慢慢行 get

慢行好丫 71喎 緊係留耐d賀一賀佢

身體力行，支持慢活主義！

正啊 要搞到佢便秘

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

慢慢行，飲啖茶識個包，同隔籬左右傾下偈，關心老人家，照顧小朋友，必要時大熱天時坐低休息下

無論去唔去野餐，跟大隊散步記得要慢，獨自遊覽有危險嘅話要走得快！

推

欲速則（目標）不達
全民運動日，慢活慶七一

香港人呢幾年大家都攰啦，我哋唞返啖氣，贏返一次，先對得住殉港義士！

唔洗講到咁難聽
大家用自己方式支持姐

再講遊行還遊行 集會還集會
去遊行既人 行到總部走 有咩問題？

71係假期,比你行哂全香港,對政府同警察丁點影響都無

D比喻

無所謂架，大家按自己能力行事！

七一係大慶典大節日，一齊去慶賀特區政府成立！

好可能係近期最後一次和理非民意大集結，點都要鼓勵下啲唔多出來行街嘅朋友嘅

個陣chok 人數，實然係一種公投，
所以我地反中已經係有民意授權

啱喎 坐低可以慢慢點人數

請話畀年長朋友聽，大熱天時就坐低唞下，或者隨意行街，觀賞美麗新香港！

好多和理非連要轉彎而唔係去中環都唔知

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

天時暑熱，最需要休息！

推畀參與民陣遊行嘅親朋戚友知道

推，休息下慢慢行！

慢行
推

推！

班狗開路反而仲快散
唔開咪塞囉

其實好多人都好唔得閒
忙住打機睇片
返屋企歎冷氣
難得嘅假期要休息下
唔想浪費時間
出左黎就算係支持左啦

推！！

慢走

隨意散步

灣仔漫遊

721 全部人同我出去遊行

把握最後掃貨良機！！
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！